是日靚午

覓食家 雞扒雙蛋 $46 包飲

切到變廚餘先影相

感情台

乾到仆街

有得濕？

汁少咗DD

啲肉望都知榎歰歰

啲雞遮住咗

哦

價格OK 都抵食

呢間雞髀丶豬扒飯好食㗎